我電話係97352758

Tg係abc449988

秒回

唔聽牙

我把聲好毒

有冇基道人

Whatsapp啊
唔好再打比我

做咩唔聽我電話

毒你個死人頭啊

6囝

一陣我打黎屌鳩你 除定褲

Ok

Hi